勇武革命就係最撚光速令政府跪低既方法，印尼４日，厄瓜多爾１２日

過左美國ＳＥＴ既死線冇雙普選，係冇軍火情況下轉玩歷代革命黨既地下／暗殺模式，係戰場外（非指定示威區或期間內）玩刺殺政要
保證香港冇人再敢做建制派

因為香港有一股勢力一直不停SET撚晒RULE咁引導你地為死物而死, 勇武革命進程先會一直零進度
不過10月13日已經有真勇武派打破左呢個RULE, 只係揀錯場合同時間落手, 係戰場外落手既話對方已經死撚左

唔好推

搵食班友點會博命

WIN!

推

真攬炒

其實係

真係得？

唔敢推

但香港只係個城市
人地印尼係成個國家
當你控左香港做革命據點
中共會派哂軍黎鎮壓

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

不如搵返BBC篇分析出來
呢樣野人地一早報導分析過
和理非成功率比暴力高因為聚人多
暴力會越聚越少人
我之前都出過post

老共好歡迎, 出老解名正言順

非暴力革命與暴力革命的成功率

印尼定厄瓜多爾都有軍隊\警察倒戈既情況

厄瓜多爾軍隊直程幫手打黑警

人地非暴力得黎, 有冇民選政府, 代議士先...
依家中共攞殖民地套制度同你玩民主

我地對手係中共 港共只係傀儡

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

刺殺唔係咁易，可以試下燒狗肉先

仲未計民風

香港呢啲黑警咁撚樣唔做野 都仲未做罪惡之都
人民質素決定社會運動性質

唔好逼自己做啲唔適合做嘅野

香港人行返自己嘅路

你要咁做，不如等支爆，支爆中共冇錢，啲人又走唔到去外國。
到時就會內鬥。
內鬥到時就唔得閒理香港，
再輸出革命
救火都救左上海福建先啦

有生之年應該會出現

同意

鶳超進化

係出晨早出左啦 唔好再廢up啦

不過真係要去到咁嘅地步勇武要預左孤單上路 9成和理非都唔會跟得上 只會係你背後默默支持

香港警察之所以出手咁狠就係因為佢地打人冇代價
你只有話俾佢地知, 你打示威者, 示威者會用條命同你博
佢地先會因為驚而下次對示威者留手